Harry Kane回撚晒塘

又慢又控唔定波

垃圾

屌你燈乜撚呀死利狗

米能燈啦 屌你

收皮啦 熱狗輸贏都影響唔到我地

你條team而家請左個大陸仔頂更？
咁唔識規矩

一個中國

屌你差D又中

越左啦

黑氣石

屌你老母

屌 呢d黑哨

蓋清又要燈返起牙傾

push